點解有咁多人鐘意睇couplemurmur呢類page

發現同連登感情台嘅風氣比都係差唔多
係男女比有啲唔同
全部都係呻 而下面留言一律都係分手
重複又重複

女嘅開po都算 男嘅都成日開
尤其係男人醒啲啦 分唔分手都話人哋話俾你聽